I denne episode sker der lidt af hvert, der er gang i transformatoren og dagens gst bliver som de tidligere udsat for en masse sjove ting. Der bliver ogs svaret p en masse sprgsml fra seerne, alt fra krestehjlp til silkehns.

Send tegninger og andet sjov til: Sankt Peders Strde 45, 1453 Kbenhavn K

Send dine dilemmaer, kvaler eller sprgsml til vores e-mail: unicorn@splay.tv

Se sidste episode her:
http://youtu.be/kXit40XTiSc

SUBSCRIBE for flere videoer: http://bit.ly/1I4lqC7

Find os p Facebook: https://www.facebook.com/splaydk

Find os p Instagram: https://www.instagram.com/splaydanmark